有無音樂人幫幫手？

好鍾意聽 牆紙 心燒 呢類慢慢地 個鼓聲好出ge歌
究竟呢隻曲風叫咩？想直接搵呢類歌聽
但係唔知搵咩keyword好

心燒

牆紙

pop

流行曲 鼓

Classic

正解